波叔又飛左去美國

“What’s more dangerous : coronavirus or Democrats?”

”Democrats.”